大家平時點操上中胸縫？

最近用db做發現感受度愈嚟愈低。。。
好失落 求解決方法

師兄知唔知無感受度點搞

單手做cable過中胸線

Cable chest fly

可以教你操番好上胸
我之前備賽果陣搵好多方法睇吓可以點樣屌爆個上胸
換完個方法之後的確係full左
可以Tg我

根本唔洗交叉手唔洗過推過中線
普通db incline bench press就推到
試下推到最上定3秒感受下個內胸先落返黎